xulebra
===

Primera app completa hecha en C (como primer lenguaje aprendido) y ncurses.

- Clon del juego de la serpiente.
- Modo un jugador
- Modo cliente/servidor para dos jugadores
- Diseñado para ejecutarse sobre un AIX 4.3
